Asus撚入一入黎

ASUS zenbook UX370買唔買得過？
有啲想入手 但怕伏
求指教

Flip S???

係啊

如果貪佢有反 MON (Touch screen) ，有USB TYPE C x 2

就買得過。

但我見話個個都插話asus易壞 有啲怕伏

要壞咩機都可以壞，睇彩數啦。

一係就 Lenovo Carbon X

都係行 Type C

amazon

用左zenbook ux系列 3年,仲未壞
但好想轉MacBook Pro

優點:好撚輕

Ching 你用邊部？

Ux305

Flip S 我覺得重。

本身用梗日版 VAIO S13 - 1.07 kg

用華碩直頭覺得重咗好多。

有lenovo啊 但差果幾千 好似asus抵啲

係架，差唔多爭2千。

無 TOUCH SCREEN

好掙扎啊

我就貪佢平同埋有 Type - C

Type-C 叉電真係好方便，左右是但一邊都叉得。

再諗下先 thx巴打

flip機係asus機入面qc最差

要flip機買lenovo S730好過啦
新cpu, 輕, yoga 比asus 系列冇咁易壞, 維修容易